电机轴链接：https://m.tb.cn/h.fC6xgE5?tk=jULM2J2pINg，规格是4*M3*8 。
轴承使用的是684-ZZ，尺寸为494。
电机使用的冯哈勃的1717T006SR，编码器数为512线。
胎皮用的是四驱车最小径的黑色皮胎，规格是等宽窄胎（但是我轮毂设计有些小，可能胎皮装进去不紧，需要用胶粘一粘）。
电池随便买，只要是8.4V锂电池就行，越小越好（我没有留放电池的地方，所以电池摆放就靠大家发挥了）。
吸地风扇的电机用的是8520空心杯，风扇的3D模型有两个，想要吸力大一些可以用风扇1。
软件还没搞，后续再补充。

个人网站：https://space.bilibili.com/390735524
